這是參考https://github.com/johabu/unitconverter 的專案
感謝他寫這個專案 讓我有機會可以參考改他的
首先 第一個研究johabu專案的第一個提交
 有兩個h檔與一個主程式

h檔：
  1. unitconv_func.h
  2. unitconv_units.h
c檔:
   unitconverter.c



unitconv_funs.h:

  1.  PrintLine函數說明 列印＝＝＝＝＝的東西
  2.  Menu函數說明 先宣告2個參數
     >奇怪的是宣告char *Quantities[] = {"Length","Area"};
    

  int CheckUnit(int Units,char input[3])
{ 
 int i;
    for (i=0; i<=11;i++)
    {
      if( strcmp(input,Units_short[Units-1][i])==0 )
        {
            return i;
            break;
         }
    }
       if(strcmp(input,"help")==0)
        {
          return 254;
         }
       else
        {
         return 255;
       }
 }




int Menu(int options_num, char *options_name[options_num])
 {
   int i,selection;
   printf("\n");
   for (i=1;i <= options_num ; i++)
   {
      printf("%d:\t%s\n",i,option_name[i-1]);
   }
   scanf("%d",&selection);
    printf("You selected: %s\n",option_name[selection-1]);
   return selection;
}

